讚，防暴警救人

其實好多防暴都係好人我地原諒警察ok ?

旺角彌敦道639號對開發生嚴重交通意外。今日(2月1日)凌晨4時22分，一名25歲男子在上址近奶路臣街懷疑不依交通標誌，企圖橫越6條行車線過馬路。當他踏出路中花槽石壆時，遭一輛載1男1女乘客、往尖沙咀方向之的士撞飛，事主昏迷倒地，剛巧在附近防暴警員見狀，即時替事主心外壓急救，救護員再將他送院搶救，惜抵院後證實不治。

拉

如果佢係好人，應該代替果個人被撞飛

防暴追人搞到佢俾車撞咋掛

佢地捐哂啲口罩 消毒液出黎 再加去武漢抗疫 先再講

殺左人點解又要救?

隻狗推人出去比車撞

我睇唔到

請善用起底功能

一齊幫幫醫護做勢

讚?讚你老母個臭閪呀!

有人話要讚個喎

有消息指係防暴推個人比車撞

Sorry sir 我唔會原諒你

救死人都無事?

唔好諗著救一次人可以贖晒咁多條罪

樓主曲到圓，
個post我都見到，多狗到廢事留言

fuck yourself

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

防暴ho ball

你都系想我甘講姐

鳩少陣啦，救人係無問題，但唔代表要贊同警察，兩件事黎架。

不能同意更多

無㕸㕸點會咁過馬路

唔急救可能無事，仆街黑警

過去交通意外事件
旺角警署外有司機質疑警署強光導致私家車撞車

少年旺角疑避警方不慎被電單車撞倒 司機受傷送院

佢整死左傷者都叫救人

我唔知 我睇唔到

睇到我眼都突呀個post

急救成功, 病人死亡

我dllm呀

幾十個醫護去禮賓府跪地，喊求佢封關！！美帝都封關點解，佢咩都唔做？

樓豬五毛自動上水

撞飛仲做心外壓
你估下啲肋骨有幾條插住左個肺度

屌你老母呀

咁岩條黑警經過

真係咁岩定追人搞到人地比車撞
見佢未死 再整死佢

都係唔會原諒，黑警死全家

一世，係一世都唔會

啱啊

再幫防暴洗白就追擊你

其實好多香港人都係好人叫班狗放過我哋得唔得？

咁耐都估唔到未BLOCK晒ON9仔

玩膠勿reply

五毛啊，你幫黑警同權貴做野，為咗錢出賣港人，經濟動物唔配受人嘅對待，所以仆街死啦。

你冇撚野下嘛

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

有防暴
廿五歲衝紅燈橫越六條行車線

真相好明顯la
追死人

樓主死乞兒

做cpr係本份黎
做返自己職責嘅野係好正常不過嘅事
冇必要因此給予讚揚
拉

比防暴警扲死左

不反了，阿sir救人好偉大
如果我中咗肺炎都要搵阿sir醫

屌係人行過都會救啦 防暴警濫暴咁點撚計

佢應份架屌你老母

基本警察要做嘅野咋喎
點解係原諒？
係佢地要改
唔係要我地要將警察嘅基本野個要求降低

nice try Sir and Fuck you

咪撚就係 我身邊有幾個朋友比黑警強姦啊
你係好人？ 得交你老婆同個女出黎俾人強姦啊

on99 黑警會有好人 我依家就算博埋條命
都一定會幫我朋友報仇

呢個係佢哋嘅職責
幾時做自己本份會成為咗好人
咁我係咪好人？

( Show Blocked User - 高速騎乘 )

收皮啦 屌你老母
係唔係搏俾人屌呀你

如果咁都讚，咁手足前線為香港做咁多嘢，樓豬咪讚到飯都冇時間食？

有無諗過就係佢地亂做心外壓搞到人地不治

條友爬花槽過馬路喎。

無睇過柯南？

扮救人係阻止其他人救佢
人工呼吸係阻止佢呼吸

防暴=黑警
去武漢抗疫死撚埋都唔會原諒

咪係，乜都亂鳩咁黎，比佢搞多兩搞 救到都變救唔到，可以告鳩佢誤殺架

睇完即刻覺得係

原 你 老 母 臭 閪

對方殺你全家上上下下幾十口，林尾搞形象工程救你，咁你快啲原諒

有乜好讚，超低能，死黑警死全家

我個名

一日黑警冇受到應得嘅制裁，一日未重組警隊，香港人永不原諒黑警

拉，咪撚煩

讚你老母呀，打到人成地血又唔見你講嘢？

不會原諒

如果要殺
一個不留

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

起下底先啦

起下底先

點解爬花槽？

一定係俾死黑警追啦屌你老母